屌那星 今日係邊個仆街機構賣旗

成班師奶帶住幼稚園雞set roadblock 係門口唔比人過

我都遇到

賣旗機構名稱:
Permittee:

救世軍 The Salvation Army

SOURCE:

蓋ching點睇呀joe改哂D台名串你認唔到路

買jor

咁多資助走去R路人幾蚊雞

今日行過有個賣𣄃嘅直接貼張𣄃係我件杉到

認真，救世軍ok架

本身都想屌，但原來係救世軍 母校

救世軍ok架

利伸:買左